有冇人已經越嚟越少用Facebook

全撚部都係啲乜柒留言乜乜乜睇結果，留言收pm，啲page我全部都冇like, 係啲on9 "friend" 喺度回
本身諗住unfriend晒啲港豬friend算，但係實在太撚多，索性唔用算

睇返啲posts, 又真係好撚多人回，郁啲都幾萬，on9真係多

成班傻鳩

自己鳩咪算，仲要阻撚住人

係 日日都見到大量
有時自己真心想知個答案 又要回覆 索性唔撚睇

睇你緊唔緊私隱喇

我唔撚想知呀屌你老母

我自己會睇J圖,模型交流,遊戲交流......
同埋40-50歲中老年人全面進場有marketing需要

之前清曬啲po content farm嘅page諗住耳根清淨啦，依家又玩依味野，連你冇like/follow嘅page都迫你睇
屌你老母

留言讚好，小編即刻話個答案你知

I want

已pm

收到啦

有時會開個留言出嚟睇下有冇人POST咗個回覆出嚟

立即打個 屌 字 我地會send番答案俾你

根本班垃圾就唔識用電腦
Copy個標題再打落google就搵到原文啦

google條問題就會有

我本身都少用 開左facebook 平均兩三個月入一次去
可能本身都唔係好鐘意佢個APP 同運作模式

所以我幾年前已經轉用vk

唔只多廣告，好多PAGE都會將講到爛晒嘅廢話LOOP，但又真係呃到好多LIKE。
成個FB充斥著無養份、無獨特性嘅圖文。

真手一問，連登iphone點pm人

全部得返content farm同廣告
人大左返哂工幾乎無friend會出po

咩人識咩朋友

問心啦，你Fb有幾多個"朋友"係真係朋友

.仇狗同益友用緊，話受年青人歡迎過forum

依家都冇乜人喺fb開post喇

用嚟喺谷買下嘢賣下嘢算

用Facebook係睇Facebook公司點樣花式玩謝反共嘅page

見過有人花式拎圖
Menclub有次要回覆先有J圖
個個留言係下面講：「屌條女咁嘅質素都擺出黎 我女朋友仲靚啦。」
之後menclub都係照比：「圖片已經pm左你 感謝回覆。」
成功拎J圖都避開女朋友追擊

有時覺得click入梁振英fb仲多野睇啲

所以啲細路嚟晒連登

Del左幾年
唔駛徒時間睇d無謂人哂無謂野其實幾舒服

已經del左Facebook app好耐
個啲卻知詳情請先回覆既post真係好on9 但有好多fd個個都有留言

成熟嘅人一早轉用Twitter

玩攝影，見到圈子d人影嚟影去都係日出日落
最煩係是非多，所以除左po相落自己wall基本上唔出聲

橫掂而家珠海漢堡喺度打壓言論自由

facebook 已經無FD上去post
就算post 都係放IG連FACEBOOK AC 咁
facebook得返垃圾page

得返港女、中坑、老坑玩。

app都del埋 慳返好多時間

已前fb中毒
停用左之後發現啲時間多番好多
想知朋友近況咪whatsapp直接約出黎食飯傾囉

我無用FB好多年了

Account 都del左

睇下facebook今次會唔會delete民族黨page
Del既即quit

好耐之前已經想del acc

點做vip

會用
當係資訊平台，但唔係社交平台
例如可以追蹤唔同社區文化活動同follow event，有系統同有組織啲

Instagram做唔到呢樣，頂盡post張相當宣傳

冇錯，呢期畀珠海漢堡bam左
轉左用ig flickr先至明白天外有天，人外有人

facebook個friend list困住晒喺攝影圈度個人思維都窄晒，ig flickr 好多外國攝影師，學得仲多

去7仔同佢講話要買夠100個連登幣
入左個code 就得架啦

100個幣即係幾錢

以前去旅行都會上載幾百張相去FB,
會打下心情/近況, 貼相等等,

而家既文化已經係廣告主導, 標題撚, inbox撚,
inbox你個西咩
有咩想講就直接講啦,
收收埋埋引你去佢個網睇賺點擊率

有沒試過搶樓
係留言叫人留言

無PM唔洗問

轉玩抖音好耐

冇咁無聊

基本上都係同一堆垃圾page出呢類post

我見一個垃圾page hide一個，而家我成個fb都好乾淨

成日見到賭波、虛幣、網購騙局既廣告
痴撚線完全冇審查過

換咗電話之後就冇再裝返

直程del撚埋fb

一個朱閪伯格CEO為咗賺大錢乜都做得出嘅垃撚圾social media

唔撚明點解仲可以有咁多港豬每日花幾粒鐘，仲要用咁多數據，上埋啲垃圾Media

成班五毛

無用fb好耐，見到藍絲po，內容農場就煩

大家轉用乜野social platform?

香港人有乜資格屌人為錢乜都做得出

原先已經無乜點用,靜係睇page
近期要留言先有野睇直情連開都費事

日日都用

之前味有人話遲早變世界最大既記念網站

Fb用黎睇page、新聞多

世界最多死人用戶嘅網站

Deactivated 左有4-5個月

以前上晒癮, 到宜家FB越來越柒,
用既意欲越來越低, 只要忍住唔好習慣性開黎睇就戒甩左

越來越多廢老廢青用, d page又越開越垃圾,
起初都有join d group一齊恥笑廢老黃絲,
但當柒成為常態, 就會笑唔出,
仲有睇住社運班柒碌酸酸叔叔, 出圖配幾隻大字抽下水on9當有趣,
仲有畫風好撚醜都敢開page出四格漫畫,
仲有大量賣假野, content farm內容......
冇眼睇

Del左App好耐
太多垃圾內容
主要碌IG但愈黎愈多廣告，準備第二個FB

成個月先login一兩次
上次更新status已經成年前

最近多左FB sponsored 廣告
同埋朋友d status睇唔到,要去佢個profile睇

有冇人係咁?

好撚多on9 friend留言睇垃圾

好耐之前開始已經係優先show熱門status,已經談唔上係社交網絡

已經三年冇上過facebook

都會照用既，因為某啲page都會po一啲有用資訊(eg:科大人專頁)

同個人生活有關既就一律po ig

開facebook係為左用 messenger

我都係睇 xx secret 個類 page，因為同自身公司有關
其餘個啲就算𨳊數，你睇下 100毛，馬鞍山之友個啲人嘅 comment，你越睇就越覺得香港無得救

點解冇人po返佢inbox你嘅嘢去comment度

仲有咩網可以俾人得閒轆下睇野

成日都覺究竟留言既人智商過唔過80

I mean留言pm資訊

app都刪埋

咁靠巴打出多啲post黎轆下

江郎才盡了

用黎睇nba post

好多平時正常非on9非港豬既朋友都會回呢d post 避無可避

冇用fb 3年

冇用n年

勁耐無用fb啦 要接收新資訊有大把social media好過佢

當年用facebook係因為可以同班fd玩下啲小遊戲 同埋嗰陣唔係個個有智能電話 所以多數用電腦 msn off咗開fb又傾一大輪

我都係

un哂就冇friend架喇